香港樓市即將大爆煲，原因如下：

走鬼了、仲信咩人為破頂？誠哥狂賣香港資產呀！看下香港二月份、電業銷售狂瀉25.3%,食品洒類、煙草又狂瀉13.7%,衣物、鞋瀉11%,藥、化妝品狂瀉9.8%,珠寶手錶銷售狂瀉9.8%、行行無$落廣告、01報狂炒70人、有線電視狂炒百人！sales 無commission ,傳媒狂炒人、泡沫港樓必爆！失業、炒人潮殺到！無$買咩樓呀？

而家香港就和日本當年樓泡爆前一樣、經濟開始大瀉(香港2月零售總數大瀉、出口、入口、新車銷售同樣大瀉)、但股、樓在最後乾升段、然後股災、股樓大瀉特瀉、通街銀主盤!!!!!!!!!

戇鳩先信你

每日150個 樓想跌都難

支那就快爆煲，每日150都無用

其實我信週期，但個個講跌既都講唔出個時間，咁姐係幾時跌？
就好似d人話沈大師唔準，佢即刻叫人開十年圖出黎，實中架喎

有個朋友大半年前已經日日講樓市會跌 遲買一定平 而家買既係on9嫌錢多 問佢點解 又係答唔出

係啦係啦

戇鳩

支一日未爆
樓到唔會爆

問題係，支那就快爆煲

上年年頭我都覺得可能會支爆
但係應該都冇乜可能
美國而家都唔係好掂
除非特朗普諗住一拍2散遺臭萬年
否則都好難支爆

支爆我聽左近十年

你老母就俾我口爆緊

點解仲有人認真回樓主
樓主被人起左底
IVE畢業
同屋企人住公屋
成日番工9up
同上連登 日撚日唱好爭鮮
夜晚就去下cc台貼洗版
仲有人陪佢

您咁講放樓果d咪on9仔？
如果岩既，應該個個都唔放啦傻9

癈淡
下星期開市勁假市價追地產股

聽左十年啦

有你燈，爆升了

如果樓市會爆煲咁而家買樓嗰啲咩on9仔？如果啱嘅，應該個個都唔買啦傻9

散播謠言

没巴?

？

就算一街銀主盤，都會有人買，唔會跌

香港就算其他行業仆哂街，樓都唔會跌

你識唔識中文
睇到好炆

個150個搵萬幾蚊 住公屋 點托市？

梗係唔係個個搵萬幾蚊
hk有咁多中資行 啲中高層咪又係用150個名義落嚟hk

中高層 唔駛用150 個黎
工作簽証黎做7年野又有身份證
成個中環一半人講蝗話
香港樓市只升不跌

啱
食飯時間中環間間餐廳都會聽到蝗話
中資行愈來愈多
蝗不停湧落嚟打工
所以收皮啦廢淡

支那人好快會接手香港地產同金融

新盤大把人搶

最少升多10年
每年至少10%

淡友收皮啦

諗下香港有幾多人已經供完樓
爆極都有限

日本冇大陸資金支持梗係易爆啦

問題係支那就快爆煲

樓要爆堅難
依家同98-03 完全唔同背景，
依家大部分都利好樓市

- 需求大
70，80，90後大量需求；每日150個，當中冇資格上公屋嘅要焗租/買；港飄租樓；公屋租戶流轉家族成員困難，好多人要甩名，否則住公屋支出高，唔抵；怕被睇小，離開公屋

- 供應少
地少；地產商從來不賤賣新樓

-利息低

- 投資地產嘅錢係世界一直都係多，只要香港樓市跌，依家投資海外嘅錢實返黎，因為呢度太好炒，d 居民冇得揀，走唔到

利申，冇讀過經濟

支唔爆拉 但長遠前景已經變差
與全世界為敵 邊有好結果

一個淨流入的移民地區是會有樓市下跌的空間，除非學澳洲完全禁止非公民買樓